M記脆薯皇帝增量裝

Dllm裝到咁樣同普通有咩分別, 如果唔係外賣一定返去屌柒你

你應該照打去投訴

增量可能係講緊個紙盒o既含紙量

試過買大薯條，夠撚膽俾一個大薯條盒入面裝中薯條份量嘅薯條俾我
即刻黑面追問佢，我話我俾咗大薯條錢，一係退返錢黎

有中薯條份量算好,我依邊果間半包都無

下次現場睇清楚先走

試過個餐加大但杯可樂裝得一半多少少

可能係外賣仔食左

仲食m記抵撚你死

擺明禁錯制

未入黎已經知你想講咩
利申： 堂食嗌過一次 一樣都係咁少

我食兩次 兩次都多

陣間再去嗌多次, 睇下今次俾咩份量

好想食呀big mac，大大啖big mac 大大啖薯皇

巴打隻櫃同我個隻一樣

毒撚一個唔食m記唔通去食放題？

個盒增量唔係入面增量
幫襯紅色資本仆街死

我唔理咩資本
我淨係想食脆薯皇
大啖大啖咁食

跟住點

今次你哋最好同我裝滿佢

有冇覺得 今次薯角 好食左 ?

今次好少少, 啲薯皇都叫做高過個盒, 收貨啦

第一次影嗰盒已經係全部

個盒大咗

你樣衰，我買果d完全無問題

我用毒撚機, 正常執餐條友唔知道係我買

其實可唔可以投訴？

洗乜知係你買，樣衰自己知就夠啦

咁就收貨
上次我食普通裝到滿，突哂出嚟
抵你比人恰

但係個脆薯勁撚淋, 又唔熱
不如叫淋薯皇好過

應該有approach

笑到

外賣拎返屋企，仲期待啲薯條薯皇會脆

五分鐘腳程, 唔脆都起碼要温暖吧

你未算好 早兩日買個Double Big Mac 返到屋企打開
DKLM普通 Big Mac嚟，我在望一望張單比咗34蚊在望一望個盒屌又真係印住Double Big Mac 啫刻沖落去換。

巴打仲慘過我
不過我屋企要過條馬路先到m記, 就算俾錯都懶得去換了

小貓三四隻都可以出錯餐

脆薯皇 真係小到pk
kfc薯格都冇咁嚴重

可唔可以集結連登力量 投訴爆老麥

老麥表示：wfc

可以打電話屌柒佢，佢會搵人送返上黎

利申 試過俾漏shake shake粉咁做

外賣係把撚既 堂食係多到食極都仲有

我覺得正常size俾得孤寒啲都算
人哋專登俾多4.5都仲俾得咁少就有啲離譜

有無孤寒分店黑名單

屌，麥當勞啲包越整越細
個big mac就嚟可以兩三啖食晒

食着仔要去百里香

屌，阿q都要跟你學嘢，自己夾硬浪高條薯皇就呃自己話多咗

我嗰間係新老虎岩分店

薯餅都試過
點知我等等下訓着左 撳門鐘都聽唔到
結果佢俾左個薯餅樓下看更
叫佢遲啲交俾我

可以，即場嘅咪閪面換畀你

得閒去試下佢啲着仔先

好想知看更乜嘢反應

五你老母

我之前是在麥當勞打工的，而我剷薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」

沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是雞巴一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

我唔知呀
老母幫我拎上黎我先知

唉唔食了
淋薯皇

如果叫佢走鹽會唔會新鮮即炸俾我

我日日食 屌佢老味 係比你個個多小小
成撚日騙鳩人 俾撚左加大既錢
俾番冇加大個份量黎
洪福門 正仆街！

麥當勞大薯條部份不夠秤
其中兩分店 大裝中裝重量相若

【本報訊】麥當勞薯條涉「唔夠秤」，有投訴指在麥當勞購買的大裝薯條份量不足，甚至與較便宜的中裝薯條份量相若。本報抽查麥當勞四間分店，發現其中兩間的大裝薯條與中裝薯條一樣淨重約100克，較其他分店大裝薯條少達三分一。 記者：翁煜雄
遭詬病「食肥人」的薯條，應是麥當勞最暢銷食品之一，以大、中及細裝發售，細薯條以小紙袋包裝，中裝及大裝則放進一紅色盒，大的盒另有黃色邊，兩者分別售8元及9.9元。
接到不滿部份大裝薯條份量不足投訴後，本報8月22日及29日抽查麥當勞四分店的中裝及大裝薯條份量，購買時要求以個別紙袋包裝每盒薯條，確保上磅前份量不變，再量度除盒的淨重量。結果，山頂廣場、炮台山兩間分店，中裝薯條與大裝薯條淨重均約100克，大裝薯條涉份量不足；另外兩間大薯條都重約150克，即「唔夠秤」大薯條輕了達三分一。
投訴人葉先生稱多次遇此情況，接過大裝薯條時，它看來滿滿的，但當將整盒薯條豎起擺放時，薯條會下墜至盒底，結果大薯條變中薯條；他質疑麥當勞員工放入薯條時過份擠壓紙盒，紙盒容量變小，令薯條減少：「你投訴先會換過份量多嘅。」記者發現，員工一手拿紙盒，另一手鏟起薯條放入紙盒，有的員工放三、四次才裝滿，有的只放一兩次，顯示部份人有過份擠壓紙盒之嫌。

登入

要聞

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

主頁

即時

動新聞

日報

周刊

動Live

立法會

動直擊

即時分類

焦點

全部

要聞

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

賽馬

影片推介

壹週刊

飲食男女

Ketchuper

麥當勞大薯條部份不夠秤
其中兩分店 大裝中裝重量相若

2007-09-03

消費

【本報訊】麥當勞薯條涉「唔夠秤」，有投訴指在麥當勞購買的大裝薯條份量不足，甚至與較便宜的中裝薯條份量相若。本報抽查麥當勞四間分店，發現其中兩間的大裝薯條與中裝薯條一樣淨重約100克，較其他分店大裝薯條少達三分一。 記者：翁煜雄

遭詬病「食肥人」的薯條，應是麥當勞最暢銷食品之一，以大、中及細裝發售，細薯條以小紙袋包裝，中裝及大裝則放進一紅色盒，大的盒另有黃色邊，兩者分別售8元及9.9元。

接到不滿部份大裝薯條份量不足投訴後，本報8月22日及29日抽查麥當勞四分店的中裝及大裝薯條份量，購買時要求以個別紙袋包裝每盒薯條，確保上磅前份量不變，再量度除盒的淨重量。結果，山頂廣場、炮台山兩間分店，中裝薯條與大裝薯條淨重均約100克，大裝薯條涉份量不足；另外兩間大薯條都重約150克，即「唔夠秤」大薯條輕了達三分一。

投訴人葉先生稱多次遇此情況，接過大裝薯條時，它看來滿滿的，但當將整盒薯條豎起擺放時，薯條會下墜至盒底，結果大薯條變中薯條；他質疑麥當勞員工放入薯條時過份擠壓紙盒，紙盒容量變小，令薯條減少：「你投訴先會換過份量多嘅。」記者發現，員工一手拿紙盒，另一手鏟起薯條放入紙盒，有的員工放三、四次才裝滿，有的只放一兩次，顯示部份人有過份擠壓紙盒之嫌。

「唔通帶個磅去磅」
記者也到山頂凌霄閣BurgerKing購買普通裝薯條及大裝薯條，發現分別重100克及150克，有明顯差別，中環肯德基大裝薯塊重約250克，較100克的細薯塊重。

麥當勞接受本報查詢時回覆稱，有嚴謹守則和流程指示員工處理和製作薯條，確保質、量均達到指定水平；主管也有監察員工表現；但顧客領取食物時有需要可要求更換。

消費者委員會總幹事劉燕卿說不評論個別事件，但強調薯條等雖非預先包裝食物，毋須列明重量，但商戶若將食品分大中小類別，便須給予應有份量，不可減少，商戶也需監察員工執行：「雖然有得換，但唔通消費者帶埋個磅去磅有冇少到咩？」

堂食份量正常，似外賣仔食左

屌，copy多左

重量測試。日期：8月22日

分店：山頂廣場分店
中裝薯條大約淨重：100克
大裝薯條大約淨重：100克
兩者比較：相若

分店：炮台山分店
中裝薯條大約淨重：100克
大裝薯條大約淨重：100克
兩者比較：相若

分店：北角英皇道分店
中裝薯條大約淨重：100克
大裝薯條大約淨重：150克
兩者比較：有明顯分別

分店：灣仔柯布連道分店
中裝薯條大約淨重：100克
大裝薯條大約淨重：150克
兩者比較：有明顯分別

資料來源：《蘋果》記者於上述麥當勞分店購買的薯條

食M記真係好似買六合彩咁

每次買都希望d薯條係岩岩炸，新鮮滾熱辣

又要諗佢會鏟幾多薯條

食老麥拎走或者外賣 大著=細著

屌原來我打咗脆薯皇帝

扮乜鳩 自己食左一半先話人比唔足

係唔係送外賣嗰個偷食

上次叫外賣 佢遲到飛的去我屋企 又比漏左個大薯條我 見條外賣仔好慘咁 我就好心咁話下次我嗌時你地再比多個大薯條我啦 點知之後（隔左幾個月）佢地話我個account完全無呢個record

你覺得自己好funny?

信不信由你
你可以去附近m記買個外賣增量脆薯皇試試

係都好難怪佢
唔知點解拎住個外賣一路行一路食係特別好食

買2個細薯好過啦

其實係幾爽, 不過我會嫌整污糟隻手

你覺得樓主好funny?

屌
唔信就算

其實係咪報得海關 淨重同普通裝差唔多既話

你應該走去同佢講比少左要佢俾返啱份量
我之前食過兩次shake shake薯條我加大個薯條但係佢淨係俾左中薯條嘅份量我 跟住我就走去同佢講比少好多 佢之後就比返個啱份量嘅我

大家去金鐘食啦 我食左2次普通size 次次都滿到瀉出黎

我話你知，條廣告片睇落好多，好高，下面都係吉既

你隔離個pat係咪屎黎

我溝咗啲酸瓜同埋黃芥辣落去, 很好吃

買細薯最抵食 次次勁多

無撚錯 同中薯根本差唔多

前日佢地都係咁 我即場叫佢裝滿啲

岩岩買左個塞爆嘅大薯皇

+1 佢一定肯

睇到好想落樓下食m記

外國就告得入既

香港d食屎地方 就買薯條送空氣啦

下次我試下堂食睇下會唔會滿啲先

未試過下次試吓先

山長水遠走去金鐘
不了
有機會經過先try try

34蚊 double巨無霸一樣的

你算好啦屌喇星 我頭先買脆香雞翼餐加大脆薯皇
佢係加大 幫我加大杯汽水囉
脆薯皇直接比普通size紙盒裝 連增量裝三隻字都冇 仲要係得一半分量 慘過食細薯條

即刻眼火爆投訴 屌你老母